連登仔:屌女屌到就射既時候要去訓教休息下先

休息夠再射精

仲要識用condom